Corolla vs Sentra vs Mazda 3

想平平入架二手驕車 大家點睇呢幾款車？
邊年最正？
有冇現任車主講講？

乜鬼嘢驕車
就算你想講轎車
你講呢三款都唔係轎車
轎車係coupe
你呢啲係sedan 房車嚟

講講講講你呀媽個閪咩 唔撚識上網睇車評咩屌你老母 三架都唔撚同級點撚比較呀 用下腦先問好冇